Kpop台過氣女神開youtube channel冇人講

妍雨好慘(;ŏ﹏ŏ)

Clss了

Clss咩意思